陳浩天算唔算已經淡出政界?

冇哂聲氣，當初創黨果陣又話建國又革命，結果乜撚都冇做過，而家得返個節目得果千幾views

佢加入左軍火界別啦

人地暗地裡食緊大茶飯

狙擊緊港元

政界？ 佢吹雞有冇廿條友出嚟都成問題 收撚皮啦